{
    "2": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/metro-ligne-2-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250226T000000",
                "date_fin": "20250302T235959",
                "date_text": "Du mercredi 26 f\u00e9vrier au dimanche 2 mars 2025 inclus",
                "summary": "Ligne 2 - Travaux entre P\u00e8re Lachaise et Nation",
                "stations": "P\u00e8re Lachaise | Nation",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+2+-+Travaux+entre+P\u00e8re+Lachaise+et+Nation&dates=20250226T000000/20250302T235959&ctz=Europe/Paris"
            }
        ]
    },
    "3": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/metro-ligne-3-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250215T000000",
                "date_fin": "20250220T235959",
                "date_text": "Du 15 au 20 f\u00e9vrier 2025 inclus",
                "summary": "Ligne 3 - Travaux entre Pont de Levallois-B\u00e9con et Wagram",
                "stations": "Pont de Levallois-B\u00e9con | Wagram",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+3+-+Travaux+entre+Pont+de+Levallois-B\u00e9con+et+Wagram&dates=20250215T000000/20250220T235959&ctz=Europe/Paris"
            }
        ]
    },
    "6": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/metro-ligne-6-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250217T000000",
                "date_fin": "20250228T235959",
                "date_text": "Du 17 au 28 f\u00e9vrier 2025 inclus",
                "summary": "Ligne 6 - Travaux entre Charles de Gaulle-Etoile et La Motte Picquet-Grenelle",
                "stations": "Charles de Gaulle-Etoile | La Motte Picquet-Grenelle",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+6+-+Travaux+entre+Charles+de+Gaulle-Etoile+et+La+Motte+Picquet-Grenelle&dates=20250217T000000/20250228T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250412T000000",
                "date_fin": "20250413T235959",
                "date_text": "Les 12, 13 avril 2025",
                "summary": "Ligne 6 - Travaux entre Daumesnil et Nation",
                "stations": "Daumesnil | Nation",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+6+-+Travaux+entre+Daumesnil+et+Nation&dates=20250412T000000/20250413T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250518T000000",
                "date_fin": "20250518T235959",
                "date_text": "Le 18 mai 2025",
                "summary": "Ligne 6 - Travaux entre Daumesnil et Nation",
                "stations": "Daumesnil | Nation",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+6+-+Travaux+entre+Daumesnil+et+Nation&dates=20250518T000000/20250518T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250426T000000",
                "date_fin": "20250427T235959",
                "date_text": "Les 26, 27 avril 2025",
                "summary": "Ligne 6 - Travaux entre Charles de Gaulle-Etoile et Trocad\u00e9ro",
                "stations": "Charles de Gaulle-Etoile | Trocad\u00e9ro",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+6+-+Travaux+entre+Charles+de+Gaulle-Etoile+et+Trocad\u00e9ro&dates=20250426T000000/20250427T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250525T000000",
                "date_fin": "20250525T235959",
                "date_text": "Le 25 mai 2025",
                "summary": "Ligne 6 - Travaux entre Charles de Gaulle-Etoile et Trocad\u00e9ro",
                "stations": "Charles de Gaulle-Etoile | Trocad\u00e9ro",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+6+-+Travaux+entre+Charles+de+Gaulle-Etoile+et+Trocad\u00e9ro&dates=20250525T000000/20250525T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250615T000000",
                "date_fin": "20250615T235959",
                "date_text": "Le dimanche 15 juin 2025",
                "summary": "Ligne 6 - Fermeture totale de la ligne",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+6+-+Fermeture+totale+de+la+ligne&dates=20250615T000000/20250615T235959&ctz=Europe/Paris"
            }
        ]
    },
    "9": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/metro-ligne-9-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250216T000000",
                "date_fin": "20250216T235959",
                "date_text": "Dimanche 16 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "Ligne 9 - Travaux sur toute la ligne",
                "stations": "Toute la ligne 9",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "byday": "SU",
                    "until": "20250330T235959"
                },
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+9+-+Travaux+sur+toute+la+ligne&dates=20250216T000000/20250216T235959&ctz=Europe/Paris&recur=RRULE:FREQ%3DWEEKLY;BYDAY=SU;UNTIL%3D20250330T235959"
            }
        ]
    },
    "14": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/metro-ligne-14-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250101T220000",
                "date_fin": "20250731T235959",
                "date_text": "De janvier \u00e0 juillet 2025, du lundi au mercredi",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture partielle entre Saint-Denis Pleyel et Maison Blanche",
                "stations": "Saint-Denis Pleyel | Maison Blanche",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "byday": "MO,TU",
                    "until": "20250731T235959"
                },
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+partielle+entre+Saint-Denis+Pleyel+et+Maison+Blanche&dates=20250101T220000/20250731T235959&ctz=Europe/Paris&recur=RRULE:FREQ%3DWEEKLY;BYDAY=MO,TU;UNTIL%3D20250731T235959"
            },
            {
                "date_debut": "20250101T220000",
                "date_fin": "20250731T235959",
                "date_text": "De janvier \u00e0 juillet 2025, le mercredi",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "byday": "WE",
                    "until": "20250731T235959"
                },
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250101T220000/20250731T235959&ctz=Europe/Paris&recur=RRULE:FREQ%3DWEEKLY;BYDAY=WE;UNTIL%3D20250731T235959"
            },
            {
                "date_debut": "20250209T000000",
                "date_fin": "20250209T235959",
                "date_text": "Le dimanche 9 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250209T000000/20250209T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250316T000000",
                "date_fin": "20250316T235959",
                "date_text": "Le dimanche 16 mars 2025",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250316T000000/20250316T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250405T000000",
                "date_fin": "20250406T235959",
                "date_text": "Le weekend du 5 et 6 avril 2025",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250405T000000/20250406T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250530T000000",
                "date_fin": "20250531T235959",
                "date_text": "Le weekend du 30 et 31 mai 2025",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250530T000000/20250531T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250615T000000",
                "date_fin": "20250615T235959",
                "date_text": "Le dimanche 15 juin 2025",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250615T000000/20250615T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250629T000000",
                "date_fin": "20250629T235959",
                "date_text": "Le dimanche 29 juin 2025",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250629T000000/20250629T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250804T000000",
                "date_fin": "20250808T235959",
                "date_text": "Du 4 au 8 ao\u00fbt 2025 inclus",
                "summary": "Ligne 14 - Fermeture compl\u00e8te",
                "stations": "Toute la ligne",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+14+-+Fermeture+compl\u00e8te&dates=20250804T000000/20250808T235959&ctz=Europe/Paris"
            }
        ]
    },
    "A": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/rer-a-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250217T220000",
                "date_fin": "20250221T235959",
                "date_text": "Du 17 au 21 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Nanterre-Pr\u00e9fecture et Cergy-Le Haut - Poissy",
                "stations": "Nanterre-Pr\u00e9fecture | Cergy-Le Haut, Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250224T220000",
                "date_fin": "20250228T235959",
                "date_text": "Du 24 au 28 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Nanterre-Pr\u00e9fecture et Cergy-Le Haut - Poissy",
                "stations": "Nanterre-Pr\u00e9fecture | Cergy-Le Haut, Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250303T220000",
                "date_fin": "20250307T235959",
                "date_text": "Du 3 au 7 mars 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Nanterre-Pr\u00e9fecture et Ach\u00e8res-Ville - Poissy",
                "stations": "Nanterre-Pr\u00e9fecture | Ach\u00e8res-Ville, Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250310T220000",
                "date_fin": "20250314T235959",
                "date_text": "Du 10 au 14 mars 2025",
                "summary": "RER A - Modification de desserte entre Nanterre-Pr\u00e9fecture et Cergy-Le Haut",
                "stations": "Nanterre-Pr\u00e9fecture | Cergy-Le Haut",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250315T220000",
                "date_fin": "20250316T063000",
                "date_text": "Du 15 au 16 mars 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Maisons-Laffitte et Poissy",
                "stations": "Maisons-Laffitte | Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250317T220000",
                "date_fin": "20250321T235959",
                "date_text": "Du 17 au 21 mars 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Sartrouville et Cergy-Le Haut - Poissy",
                "stations": "Sartrouville | Cergy-Le Haut, Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250324T220000",
                "date_fin": "20250328T235959",
                "date_text": "Du 24 au 28 mars 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Sartrouville et Cergy-Le Haut - Poissy",
                "stations": "Sartrouville | Cergy-Le Haut, Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250322T220000",
                "date_fin": "20250323T235959",
                "date_text": "Du 22 au 23 mars 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Maisons-Laffitte et Poissy",
                "stations": "Maisons-Laffitte | Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            },
            {
                "date_debut": "20250329T220000",
                "date_fin": "20250330T235959",
                "date_text": "Du 29 au 30 mars 2025",
                "summary": "RER A - Travaux entre Nanterre-Pr\u00e9fecture et Cergy-Le Haut - Poissy",
                "stations": "Nanterre-Pr\u00e9fecture | Cergy-Le Haut, Poissy",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "interval": 1,
                    "count": 2
                }
            }
        ]
    },
    "B": {
        "link": "https://www.ratp.fr/decouvrir/coulisses/modernisation-du-reseau/rer-b-travaux",
        "construction_list": [
            {
                "date_debut": "20250106T224500",
                "date_fin": "20250107T060000",
                "date_text": "Du lundi 6 janvier au mercredi 30 avril 2025, du lundi au vendredi, \u00e0 partir de 22h45 jusqu\u2019\u00e0 la fin du service",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Gare du Nord et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV - Mitry-Claye",
                "stations": "Gare du Nord | A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV / Mitry-Claye",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "byday": "MO,TU,WE,TH,FR",
                    "until": "20250430T224500",
                    "interval": 1
                },
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Gare+du+Nord+et+A\u00e9roport+Charles+de+Gaulle+2-TGV+-+Mitry-Claye&dates=20250106T224500/20250107T060000&ctz=Europe/Paris&recur=RRULE:FREQ%3DWEEKLY;BYDAY=MO,TU,WE,TH,FR;UNTIL%3D20250430T224500;INTERVAL%3D1"
            },
            {
                "date_debut": "20250324T224500",
                "date_fin": "20250325T060000",
                "date_text": "Du lundi 24 mars au vendredi 25 avril 2025, du lundi au vendredi, \u00e0 partir de 22h45 jusqu\u2019\u00e0 la fin du service",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Ch\u00e2telet\u2013Les Halles et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV - Mitry-Claye",
                "stations": "Ch\u00e2telet\u2013Les Halles | A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV / Mitry-Claye",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "byday": "MO,TU,WE,TH,FR",
                    "until": "20250425T224500",
                    "interval": 1
                },
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Ch\u00e2telet\u2013Les+Halles+et+A\u00e9roport+Charles+de+Gaulle+2-TGV+-+Mitry-Claye&dates=20250324T224500/20250325T060000&ctz=Europe/Paris&recur=RRULE:FREQ%3DWEEKLY;BYDAY=MO,TU,WE,TH,FR;UNTIL%3D20250425T224500;INTERVAL%3D1"
            },
            {
                "date_debut": "20250505T224500",
                "date_fin": "20250528T060000",
                "date_text": "Du lundi 5 mai au mercredi 28 mai 2025, du lundi au vendredi, \u00e0 partir de 22h45 jusqu\u2019\u00e0 la fin du service",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Denfert-Rochereau et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV - Mitry-Claye",
                "stations": "Denfert-Rochereau | A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV / Mitry-Claye",
                "rrule": {
                    "freq": "weekly",
                    "byday": "MO,TU,WE,TH,FR",
                    "until": "20250528T224500",
                    "interval": 1
                },
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Denfert-Rochereau+et+A\u00e9roport+Charles+de+Gaulle+2-TGV+-+Mitry-Claye&dates=20250505T224500/20250528T060000&ctz=Europe/Paris&recur=RRULE:FREQ%3DWEEKLY;BYDAY=MO,TU,WE,TH,FR;UNTIL%3D20250528T224500;INTERVAL%3D1"
            },
            {
                "date_debut": "20250228T230000",
                "date_fin": "20250301T060000",
                "date_text": "Vendredi 28 f\u00e9vrier et samedi 1er mars 2025, \u00e0 partir de 23h, jusqu\u2019\u00e0 la fin de service",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre La Croix de Berny et Le Guichet",
                "stations": "La Croix de Berny | Le Guichet",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+La+Croix+de+Berny+et+Le+Guichet&dates=20250228T230000/20250301T060000&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250111T000000",
                "date_fin": "20250112T235959",
                "date_text": "Les week-ends du 11 et 12 janvier 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Le Bourget et Aulnay-sous-Bois",
                "stations": "Le Bourget | Aulnay-sous-Bois",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Le+Bourget+et+Aulnay-sous-Bois&dates=20250111T000000/20250112T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250125T000000",
                "date_fin": "20250126T235959",
                "date_text": "Les week-ends du 25 et 26 janvier 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Le Bourget et Aulnay-sous-Bois",
                "stations": "Le Bourget | Aulnay-sous-Bois",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Le+Bourget+et+Aulnay-sous-Bois&dates=20250125T000000/20250126T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250209T000000",
                "date_fin": "20250209T235959",
                "date_text": "Le dimanche 9 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Le Bourget et Aulnay-sous-Bois",
                "stations": "Le Bourget | Aulnay-sous-Bois",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Le+Bourget+et+Aulnay-sous-Bois&dates=20250209T000000/20250209T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250308T000000",
                "date_fin": "20250309T235959",
                "date_text": "Le week-end du 8 et 9 mars 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Gare du Nord et Aulnay-sous-Bois",
                "stations": "Gare du Nord | Aulnay-sous-Bois",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Gare+du+Nord+et+Aulnay-sous-Bois&dates=20250308T000000/20250309T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250329T000000",
                "date_fin": "20250329T235959",
                "date_text": "Le samedi 29 mars 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Aulnay-sous-Bois et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV",
                "stations": "Aulnay-sous-Bois | A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Aulnay-sous-Bois+et+A\u00e9roport+Charles+de+Gaulle+2-TGV&dates=20250329T000000/20250329T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250419T000000",
                "date_fin": "20250421T235959",
                "date_text": "Du 19 au 21 avril 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Aulnay-sous-Bois et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV",
                "stations": "Aulnay-sous-Bois | A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Aulnay-sous-Bois+et+A\u00e9roport+Charles+de+Gaulle+2-TGV&dates=20250419T000000/20250421T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250503T000000",
                "date_fin": "20250504T235959",
                "date_text": "Les 3 et 4 mai 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Aulnay-sous-Bois et A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV",
                "stations": "Aulnay-sous-Bois | A\u00e9roport Charles de Gaulle 2-TGV",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Aulnay-sous-Bois+et+A\u00e9roport+Charles+de+Gaulle+2-TGV&dates=20250503T000000/20250504T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250322T000000",
                "date_fin": "20250323T235959",
                "date_text": "Le week-end du 22 et 23 mars 2025",
                "summary": "Ligne B - Travaux entre Denfert-Rochereau et La Croix de Berny-Robinson",
                "stations": "Denfert-Rochereau | La Croix de Berny/Robinson",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Travaux+entre+Denfert-Rochereau+et+La+Croix+de+Berny-Robinson&dates=20250322T000000/20250323T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250214T000000",
                "date_fin": "20250217T235959",
                "date_text": "Du vendredi 14 au lundi 17 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "Ligne B - Rupture d\u2019interconnexion \u00e0 Gare du Nord",
                "stations": "Gare du Nord",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Rupture+d\u2019interconnexion+\u00e0+Gare+du+Nord&dates=20250214T000000/20250217T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250221T000000",
                "date_fin": "20250224T235959",
                "date_text": "Du vendredi 21 au lundi 24 f\u00e9vrier 2025",
                "summary": "Ligne B - Rupture d\u2019interconnexion \u00e0 Gare du Nord",
                "stations": "Gare du Nord",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Rupture+d\u2019interconnexion+\u00e0+Gare+du+Nord&dates=20250221T000000/20250224T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250329T000000",
                "date_fin": "20250330T235959",
                "date_text": "Du samedi 29 au dimanche 30 mars 2025",
                "summary": "Ligne B - Rupture d\u2019interconnexion \u00e0 Gare du Nord",
                "stations": "Gare du Nord",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Rupture+d\u2019interconnexion+\u00e0+Gare+du+Nord&dates=20250329T000000/20250330T235959&ctz=Europe/Paris"
            },
            {
                "date_debut": "20250419T000000",
                "date_fin": "20250421T235959",
                "date_text": "Du samedi 19 au lundi 21 avril 2025",
                "summary": "Ligne B - Rupture d\u2019interconnexion \u00e0 Gare du Nord",
                "stations": "Gare du Nord",
                "google_calendar": "https://calendar.google.com/calendar/render?action=TEMPLATE&text=Ligne+B+-+Rupture+d\u2019interconnexion+\u00e0+Gare+du+Nord&dates=20250419T000000/20250421T235959&ctz=Europe/Paris"
            }
        ]
    }
}